你發夢最怕夢到咩？

廁所

係夢入面醒覺自己發緊夢

翻工

試過夢中夢

甩曬啲牙

夢遺

試過

暫時都係覺得甩哂牙最恐怖

係人地面前冇著衫

鬧鐘響

琴晚夢到ex

扑嘢，九成會夢遺

ex

試過 之後做自己想做既野 反正都係夢

最怕係訓醒起身

一樣
痾極都仲係急

自己

俾人追殺
點都唔會走得甩

一夢到廁所就要快啲整醒自己

靚女
一醒扯到恆

呢個真
成日發夢比人追殺
之後會跑得好慢
好似有野係我後面拉住我咁